[問絲]個男仔多唔多朋友會唔會影響佢溝唔溝到你？

真心一問，個男仔多唔多朋友，ig多唔多followers會唔會成日up相之類會唔會影響佢溝或者溝唔到你？

例如一個男仔你覺得幾好幾唔錯，但你發現其實佢朋友唔太多，玩黎玩去都係得個幾個，ig fb又唔多點update，呢類因素會唔會影響到你？定其實冇所謂，佢對你好個人ok就得？

真心問求絲打答

對你有feel 就乜都得

冇影響

利申:藍絲, 溝我嘅一概唔受, 只有我溝仔

冇朋有 有女

真正有社交有生活嘅人唔會咁著緊social media...

通常冇乜朋友個人唔多唔少都有少少問題

真心會私下wtsapp傾計，約出黎食飯既朋友真心10個樓下，好熟既應該得5個到

睇你點睇啦 有人會覺得多朋友=個人好social=對其他異性都好好 而呢個情況會令到佢地好無安全感

所以會有女寧願個男朋友少d朋友？

睇ig多唔多野睇
無野睇= 悶 毒

多女frd可能會影響到

好定唔好既影響？

係囉 有錢有樣就有feel架啦

會

想搵個同我一樣，毒少少嘅

試個o camp識咗個freshman男仔，本身已經覺得佢性格幾世界仔，見佢fb好快已經add咗好多呢間大學嘅人，就更加覺得佢真係世界仔

點先搵到毒既女仔

我曾經以為冇所謂
但當個男仔IG只會放朋友相唔放你相既時候就會好介意 介意到好懷疑段關係
所以我都唔post

如果再早一年的話你可以搵我

緊係唔好